［昆蟲高手請入］未知昆蟲，求鑑定

想知係乜昆蟲
有冇害
點滅左佢
佢有時飛得好慢，一撥佢就會降落on99咁等比人捉 所以好易捉
但溫書一晚三個鐘出七隻，煩過屎
求救

菊(牛)

乾燥d就唔會出現

有無比佢咬過 似蝨喎

冇呀
蝨我未試過捉倒
同埋蝨應該係跳唔係飛嫁嘛

屌
係十月開始有
前幾年都冇

唔係啦
點解而家乜昆蟲都比人叫穀牛

希望訓醒有巴打知咩料
臨訓鳩推

菸甲蟲

可能係其中一種蠹蟲

下世小心啲

唔該巴打
我𠴱度係個垃圾私煙撚喺度曬佢啲煙，原來係多得佢

屌你老母

依隻叫甩繩馬騮
小心啲好毒架